鄧小強算唔算繼燒山之後下一個燈神?

燈小強

燈力轉移

一撚樣估乜錯乜，民意都估錯

計錯曬數

唔通話市民唔撐佢咩
咁佢仲執執法執法執條毛咩

新警甴之首唔係浪得虛名

又話特朗普簽既機會細 Thanksgiving未過已經簽左